[心得]泰國三日兩夜行程！

10月1號凌晨1點到泰國，3號夜晚9點機返香港。
想去芭提雅玩多哋，水上樂園，浮潛啊等等

巴打們有無建議啊

啲水好濁

浮潛？

係

芭提雅有無正嘅市集啊？

卡通network 悶到仆街
全部都係一啲唔刺激嘅sir滑水梯
不過我之前去唔知係咪因為閒日 極少人
好處係唔使排隊 壞處係氣氛好差好似去咗個死城咁 職員仲多過客

好似仲有一個水上樂園？

推！有無巴打有行程心得

day 1: 中午 大浴場 ， 夜晚walking street gogobar
day 2: 中午 大浴場 ， 夜晚walking street gogobar/ wechat 上門過夜
day 3 : morning Q 搭飛機返香港

下次啦，今次同女去

你個名

我都想啊

巴打會唔會租車， 如果同女朋友去芭提雅3日會唔會唔夠玩呀， 搭車都用左好多時間

夠啦，一日水上樂園，一日出島玩水，之後一日行下街，夜機返香港

夜晚啲時間都可以行下，spa

ramayana water park 好玩 平日去人唔多
入面都有餐廳 但係交通都比較遠 一係包車/grab 我就自己揸車去

好似有個90度滑梯？

三日邊會夠呀

有 不過我唔敢玩 所以無玩到

芭提雅喎，夠啦

以前D人除咗落D同滾之外， 通常都係去拜神
水上活動果D都係做鳩團客多…
其實去到Beach rd個沙灘， 正路唔會想落水

出晒海玩算唔，唔係冇野做